今日有條毒撚想R我同藝讀清一組，比我地笑到面黃

毒撚（講野口窒窒咁）: 我，我，想問下可，可摸以入你地組？

六常:

藝讀清:

毒撚:

（之後半堂）六常+ 藝讀清:

可唔可以入你哋個系

可以呀

佢落堂同我講話見你咁毒以為你無組先收留你

好撚狗

你仲未坐監？

你肯定聽錯，佢感謝你收留佢渣

毒笑毒

五十步笑百步

通常毒撚剩係夠膽搵毒撚一組